同學各位 找個位 這是你的開學禮 望前看 想像戴著四方帽時多美麗

九月一號係開工唔係開學慘啲

返學其實開心好撚多